(突發)執到張白金信用卡

內心好掙扎
用：
唔用：

拎去差館啦
用左比人捉到唔好喊

為個小小錢想坐監？

執到自己張信用卡有咩好掙扎

究竟有幾on9先會開post問用唔用人地張信用卡

你鐘意咪用囉 我爸爸大把卡留比我

你想下世係赤柱過就用左佢啦
好走阿ching

交俾警方

恭喜樓主搵返自己張白卡

應該唔會俾人捉到掛....

白金卡好吸引
信用額夠大

你又話買coach比我嘅

未必用到

屌 阿豬阿狗果張都白金卡啦今時今日

唔用下點知有幾多limit

利申：用大shitty U 啲卡得萬幾

點解我張白金卡得10000 credit

張野係普通人既警犬唔多會做野
拖時間
之前有個絲打試過都冇撚用既
不過我都係唔建議你用
橫財既野....

卡已cut

得不償失，除非你無野可輸就下

樓主幾多碎牙^^?